救唔番自己

開始好恐懼訓教 一年入面每日都見番佢
明明正正常常生活 但潛意識仲係咁
琴晚發夢我係一面仲好懷念佢 然後下一個夢境由另一個我唔識既人叫我唔好再咁執著 響度勸我加油

一個夢境分到兩個思維出黎 真係救唔番自己
平時我都好少叫下春 但真係feel再唔出句聲 真係係咁先 生活每樣野都fail 我都好明白唔執正自己點會有女溝 但好可惜我自己好想做努力做緊 （呢一年都係本住呢個思維）原來一直都係原地踏步

好攰 唔想做癈人 唔想做感情垃圾 唔想咁玻璃心
但無論點做點搵方法實踐 我都係只不過響個過去生存緊

分唔到現實真係好慘
唉

慢慢學 仲有一世時間畀你學

我都做緊感情垃圾 大家一齊加油

已經少之有少抑壓自己 但發覺抑抑下變左抑鬱症咁濟 好多時唔想咁垃圾下下叫春 但 無奈地自己情緒失控咁 同人呻好似拎光環 博同情 ...慢慢少講野症好多

明白呀 我都係咁 所以淨係識上連登叫春 tg搵人呻 唔想同frd講自己既野 但又知自己唔講唔得

我本身都有另一個女仔fd 要成日搵佢救命
但發覺我一頹佢仲頹 兩個響度唔知點咁 到最後反而係要我鼓勵番佢 我可以有個自覺 頹到某個位就彈一彈上黎 但又不斷循環

絲打我都可以做你樹洞 圍下爐 我真心唔想呢世都係咁 但我表面精神同潛意識好似分裂各自有意識咁

好呀大家一齊圍爐
我都唔敢同現實朋友講太多
一係就俾人話我杞人憂天 一係就搞到人地都頹埋
我都唔好意思
我唔開心我想架咩

點樣分裂先 有無諗住睇醫生？

其實夢見ex都唔代表你係未放得低佢
只係因為依個人曾經對你好重要
重要到因爲佢既離開令到你人生或者性格上有好大既改變你先覺得自己仲係好掛住佢
唔好再逼自己將舊石頭咩係自己身上面啦
係時候要學識放低架喇

搵啲野填充下自己既生活

成日夢見，反而覺得幾好，有得ff下

好想聽吓你個故事喎...
話哂都有一年時間咁長 呢一年入面你又試過好多方法 仲對自己嘅問題分析得好好 所以唔係原地踏步 有前進過少少 但可惜全部都無用 因為每一晚發夢 每一次你諗返起佢都會返返去嗰原點上面 而咁樣應該令到你更加卻步同絕望
但其實有啲咩原因令到你一直返返去原點 不停發夢見到佢呢？

我覺得你簡直係為緊一啲唔開心又想人傾嘅人講出佢哋嘅心聲
身邊啲人都冇試過去理解你 但就一句「你諗多咗喇」塞埋嚟 但又冇諗過呢啲擔心對你嚟講可能都好重要
不如你都講吓你嘅煩惱嚟聽吓啊

無呀我失戀姐
跟著我個frd睇住我喊
同我講 都唔明失戀有咩咁唔開心 收我皮

咁夜唔瞓嘅

訓唔著

今朝天光嘅時候 個天好靚
第幾晚瞓唔著呢？

幾個月啦

咁夜有咩做？

無野做 所以咪上黎

幾個月keep住瞓唔著 無嘢做
淨係上嚟連登 你自己覺得ok嗎？

咁我都無辦法
唔上黎咪又係自己頹

其實都係啊 起碼呢種嘅生活唔使等你自己一個頹 同埋對呢刻嘅你嚟講 應該係比較舒服

但其實都仲係好難受
想訓覺呀

有沒有想過去救